【完結篇】《虔誠者》——百毒人之最終章

今晚凌晨食完飯才開始出，先開放給各位留名，

故事的最結尾，會有一個選項供讀者決定結局。

————————

喜歡的話可以留個正皮，感謝

皮已正

最長既故

正皮加更

留名正皮

墨說
如果ZW靈風死左既話
我會將你本書每頁扯撚爆再用火機燒左佢

最後既Post好似好hea

跟

btw留個靚名

正皮

留名

支持

留名睇結局

最後一post留明

法宮大人

結局啦
有啲唔捨得

留名結局

留個靚名
正個靚評

正評留名
FB揀選項定...?

lm

最後留名

流明

結局留名

新post留名

留名偉

香港獨立

墨巴表示:反正錢我都收左，理得你點對佢

0負評

好故要留名

如果bad ending 我相信墨巴會....

痛

可唔可以兩個end都寫

睇左赤曲同零個一戰
到底係我地太高估左零 定 太低估左赤曲既能力

如果唔係著住副甲，係埋身肉搏赤曲應該好快收皮

應該係低估左鬼匠既能力

事實既真相係 其實成個故啲人都好勁 正係得廢時係垃圾

推1001

幾個星期無follow
輓歌死左未

霉要稱霸香港

留名 加油啊墨巴

推

墨巴凌晨先食飯

又交比我地

如果要出書要好似哈利波特咁出
出成十幾本

lm等結局

留名先

留名支持

我唔理你咩選擇
總之我要Good Ending

Lm

咪話著左甲之後鬥嘅係頭腦 應該赤曲本身頭腦嘅運算能力同零差唔多 未著甲之前有實力差距因爲赤曲冇零咁高戰鬥技巧 所以著左甲之後實力差不多

追左好耐 追到完結篇就好似準備嫁女咁

呢個真

呢一年睇廢時已經成為每日生活嘅一部分

追咗咁耐 第一次留名
好唔捨得廢時呀

pish

留番聽朝拜睇

山*

未有文已經211正皮

推呀

唔好俾佢停

推到有文

留明睇故

文呀 墨巴

終於有新po，狗衝留名

由上年考dse追到而家追足一年

文呢

我要聽朝起身就見到文

仲未食完飯？ 宵夜都嚟啦喎

墨兄：細路食完飯訓了 請各位明天請早

第6頁都未有文

睇怕要食埋宵夜先有

睇怕要食埋早餐先有

其實係聽日晚餐

冇啦，咩都冇啦

佢係唔係去左美國， 要美國時間既宵夜 #ng

墨說時區去到幾點

食完飯未

美國而家下午3點半 下午茶時間

食完了 剛回來 睡一睡就開始打文

咁我訓先

墨巴做咩咁夜先回家

推到第七版都無文 負皮

墨巴都唔只係訓一陣咁簡單

而家朝早啦

新post lm

molamola開新post無文

墨巴where are u

仲諗住拜山果陣可以順便拜埋廢時個墳
molamola

推爆你個最終章

輕輕一推

墨說where did you go wowww~~

訓醒都係未有

文呢？

中午喇

棄故

加一

你係咪發生左意外

睇埋大結局棄？

拜完山都未有

拜緊都未有

放飯都未有文

瞓廿年

尋日特登一早留明 儲左成日
點知一篇都未出

樓上條on9仔做乜撚野

有文未啊

黃生收皮啦

都係幫手推姐

無文都十頁

文

推到1001

曾經有個故 開咗Post 半日冇文 直接俾人夾夾腳推爆咗

Block 7左個黃生都好多

1001

過左愚人節好耐啦

236

有時差？

文呢墨巴

再唔出文就推爆佢架啦

推爆佢

幫手推下先

又推一推

有d印象 係舊登？

新post一篇文都冇266正皮

又冇文

可能要開多個新post 先出到

瞓到成點起身都無文

等咗成日啦

墨說應該昏迷到今晚宵夜

未有文都268正評

仲未有文

推爆個post

冇文先最多人出黎推

繼續推

墨巴去咗邊

墨巴係咪昏迷左

佔領正式開始
目標墨巴醒前推爆

零同赤曲究竟要比部lift壓幾耐

留名睇冇文爆post

1002

1003

推爆係咪有隱藏內容睇

PUSH

墨巴一訓醒就爆post

現在局成已成兩方，左一邊是黎明騎士團、忍部屋再加上頭號特工的團隊，右一邊則是赤兵隊、死靈飛盜團再加上殺凌竹的傭兵團隊。

恐怕‧‧‧現在勝負關鍵就在於‧‧‧‧‧‧

遠方一輛不明的直昇機直在靠近，直至它降落在天台之上，數人從裡面拉門而出，我們才得知是傲家的所有成員。

首先下來的霏目光打橫掃過眾人一眼：「我哋以策劃恐怖襲擊、間諜罪、叛亂罪、殺人罪、危害城市安全罪，將你哋全部拘捕。」

霉沒有在場。

難道‧‧‧九龍寨那一戰中他真的死了嗎？

「零～喺邊？」殺凌竹刻意問。

傲家眾人都面面相覷，明顯是知道了自己兄長出什麼問題。

「又係，面對頭號特工，就算著住套人型機甲都似乎無辦法對抗～」殺凌竹獰瞪著張靈風。

「廢話少講‧‧‧全部投降。」霏眼神一利，說：「特工部包圍依橦中樓都係遲早嘅事，無一個可以走。」

終於

出啦

已出

出多啲啦

ZW頭先一槍打死殺凌竹依家就唔洗咁煩

收爹啦霏 講野無大無細

你無資格 命令傲家既人

背叛者一開頭個時打死佢咪得

「黎明！」在對峙的緊張期間，夏林突然叫住了我。

「唔？」

「我啱啱喺樓下見到有枝倒數緊嘅導彈‧‧‧你有冇方法停止佢？」

「‧‧‧點會喺到？」正常不是分了五區發射嗎？

「我帶過嚟。」立青說：「我阻止唔到‧‧‧對唔住。」

「依枝導彈係大帽山‧‧‧咁應該係蜘蛛小子‧‧‧‧‧‧」

「佢‧‧‧走咗。」

「‧‧‧」我愣住幾秒，腦空白一片：「一‧‧‧一陣再處理，再講，要搞掂前面個嗰導彈先，佢仲未倒數‧‧‧可以夠時間阻止‧‧‧」

蜘蛛小子‧‧‧

可惡‧‧‧

「竟然冇人肯做開手先個嗰衰人～就我郁手先？」殺凌竹微惡一笑，揮一揮手，身後的三輛直昇機隨即分開三處，利用著火神機槍攻擊傲家與我們那邊的人。

傲家的雲卻無畏瘋狂射來的子彈，反而沉住氣息、盯緊住其中一輛直昇機，再在剎那間開槍！「砰」的一聲，那輛直昇機機中的駕駛人員便頭中子彈，連同直昇機墜下爆炸！！！

「好嘅開頭。」霏取出武士刀：「雜魚果然係雜魚。」

緊接，張靈風一手搶去了夏林的手槍，問也沒問，就一槍把遠方正繞路飛來的直昇機一槍射在其尾翼螺旋引擎之中，受此影響，直昇機被迫急降，最後命運亦同，墜到大樓下爆炸。

無限加速 墨巴好波

佢射頭 zw射機械
型撚到

敵梳 is Dr lee!

「勁過我二哥嘅狙擊距離‧‧‧‧‧‧」夏林望住旁邊的張靈風，頓了一頓。

可能赤兵隊也知道越長久地拖下去，對自己越沒有利，所以開始轉為主動攻擊，派出成員出去空曠的位置進行游擊戰。

「依家開始，赤兵隊由我暫時指令。」一把熟識的聲音從他們那邊傳出，是西方狐狸！

「狐狸仔‧‧‧輓歌佢去咗邊？」芭蒂問。

「已經失去聯絡，睇怕都兇多吉少。」西方狐狸握住拳頭，望著前方裝置到一半的導彈：「所以唔好放棄，只要搞掂對面班人‧‧‧‧‧‧計劃就成功。」

「咁我哋下一步要點，時間拖越耐，特工部就會派越多人嚟‧‧‧‧‧‧」

「速戰速決。」西方狐狸拋一拋手上的煙霧彈，再對殺凌竹與歐姆瀧說：「拖住佢哋，唔好俾佢哋靠近到導彈。」

正當大家都因為戰局而僵持期間，赤兵隊忽然連續擲出數顆煙霧彈於天台中央處，我赤灼之眼當即見到他們有所行動，靠近著中央的導彈打算繼續安裝。

冇記錯以前zero wind係直接秒殺左二號再射斷佢隻腳
做乜依加打咁耐都打佢唔死

有咗感情

啱啱訓晒嘅墨巴 瘋狂打錯字

我們那邊互相點頭，便立即對住煙霧之中開槍，可是任我們如何射都沒有反應一般，聽清楚一點聲音是發出「鏗鏗」之聲，我們便知道對方是舉起了防彈盾牌。

「唯有衝入去。」我說。

「唔。」夏林點頭。

忍蛋和鳳凰都同意，至於頭號特工沒有表態，我也不敢命令他，便只帶著四人一起衝入白白的煙霧之中。

在白霧之中，歐姆瀧就如同一條神隱的吟龍一般，不斷於塔主忍蛋兩兄弟之間閃現，更在出奇不意的時機用龍爪攻擊他們！在鋼利的龍爪快要抓到忍蛋的一刻，塔主推開了他，以背部替弟弟吃了此下沉痛的抓擊！

「‧‧‧小心啲」塔主提醒他。

忍蛋回過神來，會意兄長被攻擊，馬上揮刀往對手出擊位置快速猛斬，可是只斬得個空‧‧‧‧‧‧

「就睇下你對耳靈啲，定我對眼更銳。」歐姆瀧於迷霧之中行動，似乎佔了上優。

在另一邊廂，張靈風正在面對大批殺凌竹與赤兵隊的成員攻擊，皆因西方狐狸和殺凌竹都一致認定他是最需要先清除的對象。

所以張靈風就先叫立青自己去別處尋找掩護，自己則負責吸引火力、再逐個擊殺。

加更出外傳

zw唔好死

計唔計落加更？
如果計 就計落女童軍故啦

你都係

「Hey，窄臀處女。」在雲對付赤兵隊的游擊隊同時，不知不覺靠近到立青一旁。

二人之前有過一面之緣，因此都一眼認出了對方。不過立青面對此等激戰的情況，根本沒有空閒去陪他開玩笑，只是沉著應付敵人。

「拎返枝死命水出嚟。」殺凌竹帶著貼身的殺手保鑣迫進立青那邊。

「咁樣迫一個女仔，似乎唔係幾好。」雲的雙槍舉向了殺凌竹。

立青一步一步退後，才驀然發現，自己已經不知不覺打到去天台的邊緣位置，再向後多走幾步便會墮樓身亡‧‧‧‧‧‧

「傲家，唔關你事。」殺凌竹暗示讓他離去，眉頭極緊，顯然死命水對他極為重要。

「世上處女好少，好似佢咁好質素就更少。」雲突然搭住了立青的膊，其中一隻手還是舉著槍向著殺凌竹：「所以你傷害佢，就同你死過‧‧‧」

「妖！」立青用力膊擊雲的肋骨，把他打開，再取出了死命水掉到落大樓下：「死都唔會俾你！」

「‧‧‧啊，哈哈哈，有傲氣，好！」雲站回起身，把槍對住殺凌竹的手下：「我決定咗，要放棄特工部嘅中立，幫佢一把。」

「你‧‧‧」殺凌竹雙眼暴瞪，紅筋盡現：「好‧‧‧好‧‧‧‧‧‧好啊‧‧‧好啊哈哈哈哈哈！！！上！」

雲當下棄槍！一手的強行抱住立青的腰，然後往後一躍，另一隻手則捉緊大樓外圍的枝柱，借以避開殺凌竹手下的槍火攻擊。

「抱實我條腰‧‧‧‧‧‧」雲一手捉緊外圍枝柱，一手抱住她的腰：「點解要咁衝動‧‧‧你明我哋被迫入到死角，有咁多手下‧‧‧‧‧‧仲激嬲佢‧‧‧」

立青捉抓住雲的身體，借以爬上一點捉到白色的枝柱，然後兩人一起爬到枝柱上，站在上面只要風稍為一大都會摔得個稀巴爛！

正呀 好多文

毒撚永遠都輸俾mk仔

做兵做到死埋

立青

「你唔好再掂我‧‧‧」立青警告他。

雲望一望上方，殺凌竹的手上想要向外圍白柱上的他們開槍，於是兩人只好沿住白柱來跑，借以避開子彈的攻擊。

但站在上面就好像玩著平衡木一樣，稍一不留神，便會摔死。

「砰！」

「砰砰！！」

可是對方沒有讓他們停下來歇的空間，而是不斷地開槍射擊，就算射不中他們，也迫得他們掉落大樓外也好！

「轟隆──！！！」一聲，天空更下起大雨來，白柱就更為濕滑‧‧‧‧‧‧似乎上天也不想他們活下去。

‧ ‧ ‧ ‧ ‧ ‧

‧ ‧ ‧

‧

在這場苦戰之中，大家也拼了老命的去戰鬥著，而超越奇蹟的事‧‧‧‧‧‧亦在那一聲雷響後發生了。

又行雷奇蹟

狼王呢

V14出現了？

五雷轟頂，細胞變大胞

沈默死神？定係小一

唔通係霞

枝死命水跌左落蜘蛛仔到?

再打個雷 變幸福者 爆seed

剛才被立青掉下大樓的「死命水」一直墜一直墮，正好‧‧‧‧‧‧不偏不移的，掉到落了躺坐死在外面摩托車上的蜘蛛小子臉上。

死命水流入他的鼻口腔中，極速治癒著他壞死的身體，巨大的雷聲刺激了他的腦部神經，每一處被嚴重燒傷的皮膚都如被雨水滋潤般，以超越常人的認知康復起來。

「轟隆──！」

又再一下雷聲，徹底地把他叫聲、喚回起來。

蜘蛛小子他再一次張開眼睛、世界再一次展現在他面前，一張眼，他便見到立青正在大樓最高層的外圍白柱上，非常危險。

他緊緊一握拳頭，無盡的力量湧在拳頭之上，再緩緩地站起來，就如遵守自己最後的使命一樣，進入金融中心裡頭，上到頂層之上。

上天，給了他最後一次的機會。

讓他生命燃燒多最後一次，是超越奇蹟的奇蹟。

就在他上去不久，亦有兩個人徐徐地急趕跟到這裡來，想要上去大樓。

「師傅，你快啲喇！」是霞。

「我居然俾你個死o靚女說服咗‧‧‧」張真理跟在其後，說：「你真係唔會後悔？你要以幫我看守『壁門』一世作為代價。」

「死都唔會後悔嫁！」霞亮出寶劍，說：「失去意中人，有自由，又何用？！」

真理出山

加速~加速~

霞同小時一齊歸園田居都幾好

改變命運

有自由定冇自由

利申 中文1

人 有幾多會忍受痛

有幾多次醒悟了 再發夢

輕輕拋下我 每想一次都沉重

「就睇你兩個幾時跌落去！」殺凌竹極為憤怒的瞪住白柱上二人。

「啊！」

「呀‧‧‧」

「啊呀呀──」

慘叫聲接二連聲地發出，殺凌竹愕然回頭，只見一個衣衫殘破的人正走近住他，就算自己的手下如何開槍攻擊，子彈都好像起不了任何作用，一顆一顆的被長回來的肉迫彈出來！

「你‧‧‧你係咩人‧‧‧‧‧‧」殺凌竹把輪椅控制更後一點。

蜘蛛小子左右兩手各抓緊住他兩旁的手下臉孔，再用力一捏！「咔」的一聲，二人便應聲倒地。

「蜘‧‧‧蜘蛛仔‧‧‧」立青呆住了，以為自己是眼花。

GG仔

小一呢

差古家同小一

我偏想到偏頭痛 蠢不蠢

你的金剛圈 最好箍得更緊

令我的下世 記得有過今生

來讓我命運 和你箍緊

蜘蛛小子直接緊握住殺凌竹的頭顱，把他捉起離地‧‧‧‧‧‧

「子彈點會對你無效‧‧‧」殺凌竹非常愕然，極之口震：「莫非，你‧‧‧你‧‧‧‧‧‧飲咗‧‧‧死‧‧‧‧‧‧死命‧‧‧水‧‧‧‧‧‧？」

蜘蛛小子把他抽起、捉到去天台邊緣位置，只要一鬆手，殺凌竹便會整個人跌墮下去。

蜘蛛小子凝望住殺凌竹，什麼都沒有說。

「哈‧‧‧哈哈哈！」殺凌竹望一望腳下的畫面，幾乎快要瘋了：「你‧‧‧你飲咗死命水都唔會生存得‧‧‧好耐‧‧‧‧‧‧！而且每一秒都會好痛苦‧‧‧最多得幾分鐘命，你殺咗我‧‧‧真係有用咩！！」

「幾分鐘。」蜘蛛小子鬆手，讓殺凌竹直墮下去大樓外：「已經足夠。」

竟然會係咁

LM

蜘蛛仔

蜘蛛仔好撚型 如果動畫化 應該仲好睇

蠻王大絕

型到咁 廢時收檔啦

打實q 咪勁

挽下手正面打都會輸

講真 反正都結局 比廢時型返次啦

跌落去又掂到支死命水 又復活

無限玩

下墮大樓外的殺凌竹，望住跟自己漸漸拉遠距離的天台，想起了張靈風，就如他們的距離一樣，對方永遠都站在巔峰之上‧‧‧‧‧‧帶著憤恨怨氣的摔下死亡。

立青見殺凌竹剛才的手上都死光，方才夠膽爬回上天台，想要馬上就給蜘蛛小子一個擁抱，可當他上到去時，蜘蛛小子已經步向那散得七七八八的煙霧之中。

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

在記憶裡愛 不痛不真

嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深

赤兵隊的成員見是蜘蛛小子都先是呆了一呆，而蜘蛛小子已經深知自己時間無多，因此已經再無懸念。

人來殺人、將來殺將，負責游擊的赤兵隊與拖延頭號特工的俄羅斯傭兵都被蜘蛛小子擊殺，子彈穿過他的肉體後都會極快復原，就連歐姆瀧也是頭一次見到如此的對手，無奈下退後到自己勢力的安全範圍之中

「你‧‧‧」霏上前，還未說完之際就被蜘蛛小子捉住肩膊，一手甩到幾呎之遠。

持弓的霧立即上前阻止，可是他的結果一樣。

「蜘蛛小子！」我向他喊道。

大量的赤兵隊與傭兵都非死即傷，基本上已經是毫無還擊之力。因為蜘蛛小子的出現，原本可能兩敗俱傷的局面‧‧‧‧‧‧變成了我方勝利。

蜘蛛小子 已經無人能擋 逹到神嘅境界

廢時影都冇埋
蜘蛛仔先係主角

當初佢連7號特工定唔知5號特工 都殺唔死
而家勁輕鬆咁殺左2號特工

但係最尾廢時唔係會同霉打返一場嘅咩
跟住兩個一齊死晒
同埋我想講
真理好似嚟咗之後乜都冇做過

蜘蛛人 first blood
double kill
killing spree
rampage
dominating

今次大戰MVP
蜘蛛小子

咁樣完

「喂，你‧‧‧」雲雙腳僵住了。

「西方狐狸！你哋已經輸咗。」我向他喊道，望著他僅餘的殘兵。

「乜係咩，百毒。」西方狐狸凝視住我，說：「就算天台依一枝未安裝好，你哋手上喺大帽山拎返嚟個枝都已經倒數緊發射，你哋始終阻止唔到。」

「‧‧‧莫非我哋就唔可以好好咁相處，一定要自相殘殺！？」我大喊。

「‧‧‧‧‧‧反正我哋都已經輸得七七八八，就俾最後一個機會你，就當係我，念當日同你嘅舊情。」西方狐狸凝重地說：「只要你肯俾機會我哋走。」

「‧‧‧‧‧‧」

「唔好信佢哋。」鳳凰直接說。

「但‧‧‧依個可能係最後方法‧‧‧‧‧‧」夏林疑惑著。

「我決定唔到。」忍蛋望向我。

我望向頭號特工那一邊，他望了我一眼，似乎想要交由我作主：「佢哋信唔信得過自己揀，得你一個認識佢哋。」

西方狐狸說過，自己的名字由來，是因為太愛欺騙人‧‧‧‧‧‧

如今，我望著他虔誠的臉孔，卻感覺不到任何會背叛的氣息。

「好‧‧‧‧‧‧」我痛定思痛，說：「我哋會俾你走‧‧‧‧‧‧我信得過你。」

於是，西方狐狸坐上直昇機之上，與生還的師團長及成員離開，只落下歐姆瀧一人。直昇機一直飛一直飛，飛到半段西方狐狸便拉開了門，向天台上的我們大喊：

「導彈拆開倒數蓋，有二十六條線，二十六條線都唔同顏色，只有其中一條係正確一剪可以阻止到導彈最後發射，成功與否，就睇你運氣。」

蜘蛛仔 好撚型

蜘蛛仔型撚到
辣殺廢時喺個故裏面仲有咩存在意義?

真理出場時候

蜘蛛小子
霏同霧

超越奇續嘅負碌

其實只要拆左舊電

出文機器 — 墨說。

全面運轉！

出文者

文呀

有好多文呀

「二十六份之一機會率，咁同自殺有咩分別。」鳳凰盯住遠處已經飛走的赤兵隊，問左右旁人：「有冇狙擊槍。」

「交俾邊個剪‧‧‧‧‧‧」夏林開腔問。

剪線的人，壓力肯定好大吧。

「‧‧‧」鄰旁一陣咽喉、飲泣聲。

我們的視線都被吸引過去聲音之處，只見蜘蛛小子躺睡在立青雙腿上，已經快要死去的模樣，生命燃盡頭的樣貌。

「嘉靖。」張靈風把手放在她的膊上，只覺眼前的畫面，與當年某一幕似曾相識。

「蜘蛛仔‧‧‧」立青的淚水，都掉到蜘蛛小子的臉上。

「已經足夠‧‧‧立青‧‧‧‧‧‧已經足夠‧‧‧」瀕死的蜘蛛小子無力地捉住立青的手，看來是死命水的藥效去到盡頭了：「‧‧‧如果只有你一個人帶住依啲回憶‧‧‧未來嘅日子，你得到嘅‧‧‧只會係無盡嘅‧‧‧孤獨同痛苦‧‧‧‧‧‧」

「唔好‧‧‧唔好走‧‧‧」立青緊閉住眼，搖頭、落淚。

「只要你‧‧‧記住，喺你呢世‧‧‧人入面‧‧‧記得曾經‧‧‧‧‧‧有我呢‧‧‧個人‧‧‧‧‧‧出現過，咁我就好滿足‧‧‧。」

「赤時‧‧‧」蜘蛛小子指著倒數著的導彈，交俾我剪：「枝導彈係我阻止唔‧‧‧到佢‧‧‧‧‧‧發射‧‧‧依個壓力‧‧‧就由我處理‧‧‧」

「‧‧‧」我把導彈蓋拆開，放到蜘蛛小子面前：「你揀一條嚟剪。」

然後，我退開讓他們二人最後獨處的空間。

蜘蛛小子望多立青最後一眼，便把虛弱的手伸到去導彈裡的青色線上，用力一劃。

‧ ‧ ‧

‧ ‧

‧

發射倒數停止。

好撚正呀屌 墨說我愛你

真理救番蜘蛛仔啦

幸運者唔係流

蜘蛛小子唔好死啊

青 lmao 仲以為係真理拆

因為立青

廢時 人如其名

好難get唔到 係估唔到姐

廢時係大戰入面完全冇做過野

有名你叫廢時啦

倒數停止 馬上發射

真理都未做野
沉默死神唔睇住個妹

keep going

蜘蛛俠唔好死

蜘蛛仔呀

真理係咪黎凑人數

完場BBQ

出文啊

可能一陣蛇王出場

係ifc天台bbq

真理都未出場

Btw真出文機器

霉+真理+百毒
依條線都未解
真理出面都好正常

廢時
蜘蛛小子

正呀

推爆埋依個po佢

Btw小時佢如果係之前我地既選擇當中變左百毒
佢而家係咪可以一下秒哂d人

Gogogoogogogogogogo!!!!!

用力一劃之後呢

廢時係咪墨説筆下最垃圾既主角？

原來廢時係主角？

真理呢？？

小霞同真理去左邊

可能撘緊lift

會唔會霉係途中捉咗真理同霞
跟住同廢時黎一場最終戰

一開始既盧頌晴先係boss

似啦

幸運者

推
今晚結局？

我想睇zw打霉多過廢時打

霉佢十下內比人秒啦

想睇小一同zw打

霉係呢個故太囂張啦 好想睇佢比人羞辱

多文

主角係最廢

屌 呢隻明明係綠

唔係話廢時同霉一定有一個會死咩

真理出山好似會改變等廢時唔洗死

加速加速

依個故有冇可能好似中出女神個故咁 9個字爆左一個po仲要冇文既

推到你開多個po

推呀 文呢

推到有最終章2

Push爆you

整場大戰廢時都無出過手

旁述唔撚使力?
我隻赤灼之眼不知幾有用

睇留言笑到gap gap聲

廢時真係咁垃圾都食到霞，憑咩

推啦屌你老母

霞咁樣衰

好過你成舊炭咁

全文完

笑左

抖一抖先 好累

仲有幾耐先出完個序

Push

睇黎要聽朝見

小一係咪未出場？

被人痛不欲生完黎?

終於就黎到虔誠者既第一章

睇黎下個po先完到

出咗兩日都未出晒個結局 想問結局係咪要寫多一年

返尼啦 墨巴

而家先20%

未到結局呀

感覺仲未打完
真理出得黎但係已經打完肯定仲有下場（霉/蛇王）
小一同古家仲未出黎
赤曲好似出一出黎就gg

小一會唔會出番黎

而家先話抖

聽朝先睇
推下先

啲留言重激烈過場交

期待真理出場

今日推得特別快

溫完書無文

本身今朝仲好似好唔捨得唔想大結局
點知

難得真理老師出黎，咁快打完

赤時見返赤曲會否依舊虔誠？

真理同zw 打

墨巴一定要慢慢黎
太快完一係爛
二，唔捨得呀媽呀！！我會好空虛

炭？邊撚度炭呀？睇過！睇過！邊撚度炭呀？屌你老母！

明天真究整點大結局

真理出山見到舊同學zw會點呢

會爆post先定結局先呢

zw反應＞記憶宮殿＞是你?
真理＞士多啤梨蘋果橙

實際：你邊位？

留名等聽早睇

push

凌晨再推

睇唔到大結局唔訓

點解過左半個post都只係得咁少文

究竟個結局可以拖到幾耐

巴打準備破世界紀錄

訓左冇睇
廢時除左遞把剪比蜘蛛仔之外仲做過乜野？

開戰就係度扮忙

墨巴抖左好耐

呢個唔係日霞黎架咩

人地好撚忙架，人地要9企喺支導彈隔離剩係放毒去拯救世界架

pish

btw我估3 4點先有文

我都咁諗
之前小時話過即使知赤曲做既野唔啱，但都會虔誠於佢咁照做

我虔誠愛你 以靈魂騷動你
赤曲與赤時初戀日記 : 赤男蜜擾

晚上 聖誕夜

留言好正 但覆唔到咁多

笑咗

係訓醒定未訓

岀文喇屌你

大集合忍唔住留個名

戰地記者

赤時：哇 喊出黎 阿修羅閃空 一野ko你哇有冇搞錯

訓醒都無文

考完作文
以為有文
點知無文
又要等文

巴打..我知你盡咗力喇

一推再推

上完堂仲係冇文⋯

出一次文一個Post

文文文

考完文返黎睇文 點知冇文
全香港最多人作緊文嗰陣你竟然冇文

作緊未出姐

夠鐘交文喇

文 文 文啊

好似有好多伏筆都未交代

Btw 廢時有冇一次係打贏嫁

保安果次

係長洲定南丫島果次連MK祖宗都唔夠打

Mk仔既腹肌勁

係咪會一次過出哂

推呀推
墨說你預備開個最終章貳啦

推推推推推推

差十幾頁姐 容乜易

仲話本身星期日完喎

最終2章

推爆佢啦

有文未。。。？

你幾時出返嚟呀

今晚出

1001啦等咩

今晚出之前推爆佢

喺爆po之前完到個結果㗎可

係咁打錯字

凌晨見

下個post見

1004

1005

1006

推！

1007

屌

推到出 真完結篇

唔好鳩推 搞到以為有文

咪係
block鳩左條柒頭

推到出新post

今個post唔會係完結篇

agger

今晚=5.00am

今晚=聽晚

開完結篇2姐，都唔係第一次見

推咁多做乜

幾時有文

沖埋涼就開始打了

依個po有冇出過文

出左小小

睇錯打丁

仲以為有文

同時地，蜘蛛小子的心，也停止跳動──

緩緩地，合上了沉重的眼皮。

「依一戰‧‧‧終於都告一段落。」夏林望住天台上遍地的屍體，每一個都被雨水打在身上，每一個都是無法再站起的戰軀。

「多謝你‧‧‧‧‧‧蜘蛛仔‧‧‧」飲淚的立青已經收乾眼淚，可是雨水落在她眼皮上‧‧‧‧‧‧還是會像條淚痕一般落下。

「傲家‧‧‧傲家‧‧‧‧‧‧收唔收到‧‧‧‧？」直昇機上的無線電傳來訊息。

「特工部，咩事？」不久前，被蜘蛛小子甩開幾呎遠的霏一拐一拐的走過去問。

「突發情況‧‧‧！你哋控制到場面未？！」特工部問。

霏回頭望向我們，我們便把餘下的兩枝VX神經毒素導彈交出，交由特工部接收保管。

「已經完成，成功接收所有生化武器‧‧‧」霏回報。

「咁敵人？捉唔捉拿到？」

「佢哋‧‧‧‧‧‧」霏稍稍轉頭，深遠地望住我們數秒，然後回答：

「走甩咗。」

霏

「明白‧‧‧‧‧‧咁你哋即刻返傲家支援！！！」特工部急道。

「咩‧‧‧咩事‧‧‧」霧問。

「剛才收到來自你哋屋企嘅警報通知，你哋傲家大宅俾一隊不明盜賊潛入，除咗解除哂你哋所有機關之外‧‧‧‧‧‧仲連「六道輪迴」都破解埋‧‧‧」特工部快速地回報。

「對方有幾多人！？」雲用拳打了在機身一下：「趁我哋全部人出哂嚟行動先攻入去‧‧‧‧‧‧好有可能係啱啱逃走咗個班赤兵隊餘黨‧‧‧應該一早殺咗佢哋！」

六道輪迴‧‧‧

「‧‧‧六道」霏愣住了，自言自語：「個間係用嚟困住小一嘅房。」

「咁係邊個通知俾特工部‧‧‧」霧問了一個重要的問題。

正常進入人家屋子裡偷東西的盜賊，又怎會自己報警給警察知，自己正在偷東西？除非‧‧‧‧‧‧

「即刻返去！」雲二話不說，進入了駕駛座。

霏和霧各搬一個導彈上直昇機，直昇機的螺旋便開始旋轉，起飛‧‧‧‧‧‧

「下次再遇‧‧‧」霏盯上我們一眼，說：「唔會再放過你哋。」

小一

曲終人散。

頭號特工見狀，便轉身要離開：「嘉靖，我哋任務仲未完。」

「知道‧‧‧風叔叔。」立青再次倔強地站起，跟隨張靈風身後。

「等陣‧‧‧‧‧‧我想問你一個問題。」我叫住頭號特工。

他停下來。

「你當初不斷暗殺特工部人員，但點解，剛才‧‧‧‧‧‧你對佢哋手下留情。」我親眼看到，頭號特工剛才救了霧的一命。

沉默良久，他只答上一句便徐徐地於風雨中離去：「我哋嘅敵人，唔止係特工部。」

「‧‧‧‧‧‧」

現在，只餘下眼前的歐姆瀧。

「等我收拾佢‧‧‧‧‧‧」忍蛋緊握刀劍，走上前。

「啍，事到如今，你覺得已經完結？」歐姆瀧橫視住我們眾人，說：「真正嘅戰爭，恐怕啱啱先正式開始。」

「死到臨頭，廢話特別多。」塔主不耐煩地說。

「師傅啊！你快啲啦！」霞的聲音於樓梯間傳著。

我們一同轉身望後，只見霞和真理老師都竟然到場！！！

咁零呢
自己大哥都唔理

「老師‧‧‧你嚟做咩‧‧‧‧‧‧你‧‧‧你‧‧‧！你出山‧‧‧？」我驚呆了。

「我嚟扭轉你命運。」有點喘氣的張真理淡然一笑。

「咩意思‧‧‧」

「哈哈哈哈哈哈哈！」歐姆瀧突然大笑著，把我們的注意力都吸過去：「古夏林、鳳凰，你兩個叛徒好快就要向組織跪下！」

「咩意思，垃圾忍者。」鳳凰望向他。

「你都只係一個叛忍！！」忍蛋衝上前用武士刀一揮！

歐姆瀧舉起鋼爪格擋：「攻入傲家嘅‧‧‧‧‧‧正正係「死靈飛盜團」。」

「咩話‧‧‧！？」夏林呆住，但也大概猜得到，因為之前「死靈飛盜團」憑住數人之力也能夠，輕易進入古家。

「喺全港班特工圍住依橦大樓個陣，我已經暗地通知組織佢哋。」歐姆瀧惡獰一笑，轉身猛出鋼爪擊：「雖然我唔知佢哋攻入傲家用意如何‧‧‧‧‧‧但好快，你哋全部就會死喺我哋之下！」

有文

一小時前。

─────────────────────────────────
Whatapps群組：「死靈飛盜團大聯盟～！>3」

古家第一神槍手（古夏林）已被踢出群組內

一戰狂熱者（鳳凰）已被踢出群組內

火影（歐姆瀧）：「全港特工包括傲家‧‧‧全部聚集哂喺中環國際金融中心」──２：４５

燴飯一級棒（火會食反）：「的確，我都收到情報‧‧‧個邊發生大事，趁依個機會，喺香港嘅成員，半小時之內到傲家大宅外集合。」──２：４７

燴飯一級棒（火會食反）：「全部已讀不回？」──２：５９

燴飯一級棒（火會食反）：「傲家入面有大量戰利品、寶石、珍藏武器、書寶、錢、美金。」──３：０５

亢奮的虐待狂（Ruka）：「去緊。」──３：０５

變臉人妖（蛇皇）：「等埋我」──３：０５

爆破王（嫩B）：「okok.」──３：０５

E神（張憶白）：「Coming～」──３：０５

───────────────────────────────────

凌晨三時三十分。

「火會，差邊個。」剛到來的張憶白，望一望集合的人。

「差個Ruka，算‧‧‧有嫩B喺到，要爆破入傲家應該唔難。」火會食反望著大閘。

‧ ‧ ‧

‧ ‧

‧

「砰砰──！！！！！！！！！！！」

傲家大閘被輕易地炸開。

突然之間令我諗起hunter既幻影旅團

係咪番到屋企俾小一屌打哂

竟然係用WhatsApp

已被踢出群組內

知道人哋唔會hack
btw 之前法國恐襲係用ps4 入面嘅psn 聯絡

Gogogo

張憶白

一早上完堂，返完工，到呢家坐係度做緊功課，都係得一篇

用whatsapp
之前都係用deep web啦

四人緩緩地步入傲家的前園之內，外表和身高都猶如小孩的嫩B問：「燴飯～好歹我哋都係國際知名犯罪集團，可唔可以唔好再用whatapps交流～？我可以發明一個多重加密嘅交流軟件啊！」

「嫩B，你仲細，唔會明。」火會食反笑了笑，說：「越係危險嘅地方，就越安全。」

「唔‧‧‧噢‧‧‧‧‧‧只係望起上嚟唔係咁型咁囉！」嫩B有點不滿。

「做賊做到你咁型，睇漫畫睇上腦？」火會食反推開傲宅的大門，然後深深吸了一口氣：「好貴氣嘅味道，肯定有好多金銀珠寶‧‧‧‧‧‧」

蛇皇冷然一笑，鼻子好像嗅到了什麼，就徑自離開，上到二樓去。

「正呀！！！」嫩B則高興地準備挖走一筆大財寶。

「不過幾多金銀珠寶‧‧‧‧‧‧」火會食反一步一步走向那傲家的一處盡頭，研究著整橦屋子裡的暗門、機關：「都唔及一個戰鬥天才珍貴。」

「副團長？」張憶白跟在他身後：「你搵緊咩？」

「大概，係一啲可以打開密室嘅拉柄或者機關～？」火會食反隨便地回答，繼續忙自己的。

「傳聞‧‧‧聽講你智商有２００，係唔係真？」張憶白八掛地背靠著牆、抱著手問。

「喔？邊到聽返嚟‧‧‧有２００我一早去咗做愛因斯坦～發明比核彈更厲害嘅武器。」火會食反答。

「張憶白醫師！」蛇皇忽然於二樓大喊，說話中藏著抑壓不住的興奮：「即刻上嚟！幫我睇下佢‧‧‧‧‧‧！」

「我走先。」張憶白說。

「慢慢。」火會食反說。

霉

燴飯係為左小一先去

再過多十分鐘，研究翻找了好一陣的死靈飛盜團副會長──火會食反，終於找到了打開暗門的機關，通往去尋找那個比任何瑰寶都要價高的戰鬥天才。

傲家門下有個十分出名的人，叫作傲小一，他早已在江湖上聽聞。除了聞說過他的戰力高得驚人之外，更長期被家族成員監禁在家中，一直與家族不和。

而這些條件，正附合了加入死靈飛盜團的要求。

所以就趁傲家這次總動員出征，來把那人救出並打算讓他加入組織。

可是一打暗門後，並不是監獄般的室子，而是一個每隔數分鐘就轉動一次的室內房間。此為傲家，霎製作的「六道輪迴」機關，至今未有人能破解得到‧‧‧‧‧‧

是個連製作者自己也無法破解及超越的作品。

「移動機關？」火會食反步入去，先了解一下其規律。

再過三分鐘，他像是熱身地走進了第一道門‧‧‧‧‧‧去挑戰機關！驚人的是，不出數十分鐘，「六道輪迴」的機關卻已經全被破解。

「啱啱個啲中學二年級嘅數‧‧‧？」火會食反不明地打開最後一道門，困住傲小一那房間的門。

「你好。」火會食反打開門。

裡面空無一人。

智商超過200，應該破到機關

好緊張

文啊

燴飯屈左機

「無人？」火會食反呆住之際，他望到了自己腳下的影子‧‧‧‧‧‧出奇地被另一團影子包裡住。

他慢慢抬頭望向上方‧‧‧‧‧‧

一個眼神如同修羅般綻放著紅光的少年，正捉緊著天花板上的微小空隙，舉高臨下的凝視住他。

他不是誰，正是傲小一。

‧ ‧ ‧

「噠格！！！！！！！」

傲小一他以近乎閃光的速度逃離著這裡，想要跑出傲家，正好‧‧‧‧‧‧死靈飛盜團的Ruka趕上，見到他們早已入去，便跟著前來。

一開門，便遇見正要逃出的傲小一了。

「傲小一先生，我冇惡意。」火會食反試圖搏回自己甩骹的右手，邊移邊說：「只係想你加入「死靈飛盜團」。」

傲小一: 要返學,不了

小一：推到1001再考慮

去到5成未

食飯先，不了

「‧‧‧‧‧‧」傲小橫視八方，警戒地說：「我冇興趣陪你哋又飛又死。」

「其實「死靈」同「飛盜」只不過係一個代號‧‧‧‧‧‧」火會食反正要解釋之時，傲小一又出手了！

他拾起茶几上一枝鋼珠筆，一擲便往Ruka的眼球擲去，Ruka單手接住了鋼珠筆，下體卻隨即傳來隱約的蛋痛感覺‧‧‧‧‧‧

原來傲小一同時地出拳攻擊他的下陰！！！令身體再如何巨大的Ruka也無法承受痛楚，向後一倒！！

傲小一一跳，便跨過了倒在地上的Ruka，然後稍稍轉頭的望住火會食反、淺笑：「多謝你救咗我出嚟喎。」按下了門旁密碼鎖上的「警報通知」。

「嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶──！！！！！！！！！！！」警報聲隨之傳出、大響。

火會食反只得望住他的背影漸遠、離去，心中不是味兒：「呼，今日白費我時間。」

「啊‧‧‧」Ruka還在地上痛按住下陰，問：「我‧‧‧我嚟‧‧‧‧‧‧就係‧‧‧負責‧‧‧俾佢打一下就完‧‧‧‧‧‧？」

火會食反皺一皺眉頭：「似乎就係。」

Dse都特登黎追文

Whatsapp果段幾好笑

小一:阿時開口我一定幫手 你地?排下隊先啦

叫得做小一果然係個屁孩

上次去地下城
時哥一叫 小一吹雞黎

蛇王同張憶白肯定改造咗霉同廢時打

「啊‧‧‧」Ruka還在地上痛按住下陰，問：「我‧‧‧我嚟‧‧‧‧‧‧就係‧‧‧負責‧‧‧俾佢打一下就完‧‧‧‧‧‧？」

火會食反皺一皺眉頭：「似乎就係。」
屌

WhatsApp 個group 名已經笑左出聲

真理過到黎咁有咩做 跟赤時航土瓜灣嗰竇？

咁小霎霎又去咗邊？

好似以前m群d 名

小一眼紅+跑得超快

此刻，張靈風的體溫不斷上升，雙眼佈滿了紅根

狂暴天使 ?

As>狼王>小一>副團長

又係訓醒睇

多d 唔好停

張真理出山，但已經完場

好似仲有好耐先完咁

真理同靈風都係冇見面

好型

真理出山應該係幫小時打低霉？
霉成隻甲由咁應該就未死#think

前傳完

繼續推新po

戰爭啱啱先開始
呢句係套故出現咗幾多次

打左咁耐廢時係咪都仲戇下戇下唔知赤兵隊發生左咩事？

紅男>all ？

準備定真．完結篇啦

墨巴好似話之後仲有個豬角未寫 實力係勁過zw
不過好長遠

序章終於完
btw廢時會變百毒完全體先會完故?

小一好撚型

東方白 ？

唔知點解感覺狼王就黎出

「啊‧‧‧」讀者還在地上痛按住下陰，問：「完‧‧‧完結篇‧‧‧‧‧‧唔通‧‧‧唔會完‧‧‧而係假嘅‧‧‧‧‧‧？」

墨巴皺一皺眉頭：「似乎就係。」

起身都無文

墨巴大怒：「你班仆街係咁推點完？，開一個出啲啲文就1001」

咁推法俾其他未睇過呢個故嘅人以為好多人追之後再多啲人睇 9up

推呀追左成年

隨即墨說下體傳來隱約的蛋痛感覺‧‧‧‧‧‧

原來讀者們同時地出拳攻擊他的下陰！！！
:「推到1001都出得咁少文仲好意思嬲」

一開追故模式得一頁

其實應該係今個星期日完 墨巴應該打錯字

當出到第十六個post個陣

墨說個衰仔同讀者講：「我出嘅文好少，唔知點解個post咁快完。」

個陣讀者就知道，唔係墨巴打文愈來愈慢，而係我地推post愈來愈快

個結局幾時先完到

說好的星期日完

未完

會唔會再出女童軍系列

推 個序章就寫完

考完綜合輕輕一推

咁樣推，好快1001

今日幾時先有文

今個星期日都嚟啦啵

墨巴 我要文呀

爆

推下先

推爆

推爆墨巴

Pish

輕輕

一推

860

861

862

有冇人計過墨巴係呢個post出咗幾多篇文

我睇唔透 完 呢個字

呢度好多痴線佬

869

有出過咩

我以為果啲係墨巴留得比較長既留言

可以開定完結篇2

話左遲d會出埋剩低兩個 聽書啦好嗎

好耐無試過一個post 得幾編文

877

880

881

882

883

884

885

887

新章突入

話說個小夏林插入篇去左邊

890

893

894

895

896

897

898

899

900

901

剩番100

好開post喇

咪推啦大家

樓上班仆街咪撚推啦屌
我出面見到有122個回覆，心諗有文，即刻衝入黎睇，點知係你班仆街喺度9up

討論區唔比人討論

上面有過半留言都唔係討論，係數字 等我滿心歡喜入黎

其實讀者推post係對作者嘅支持，你又開心墨巴又知有讀者等緊，咁當然唔係自己一個人係度無限自推啦

909

惡過共產黨

墨巴訓醒未

推到爆post

就快爆post都無文

pish

920

923

925

個插入夏林篇幾時有

927

係時候開定新po啦

930

推得咁過癮，唔好比佢停啦
繼續推

933

大家再推就1001

936

咁難得，就留翻個1001俾墨巴啦

唔推咪會沉底

子華: 咁我做嘅角色就係比你屌一嘢呀？

950

951

952

953

954

955

956

957

冇文

959

960

961

出文未啊 加速

留個1001俾墨說出文

加速

真．完結篇

966

今晚會夜啲出 真係好好好好累

放心 準備開post

開定新post啦

開post啦

972

真係推得爆

唔緊要 下個post 見

978

完結篇完結唔到

序既完結篇

真。完結篇

仲差16個

夾手夾腳推爆佢

987

14

992

994